[Jupas]有冇人等緊clearing round

自知99%冇乜可能

Btw連登係咪個個main round 入晒

玩緊ocamp啦

咩分？

兩年前clearing round 有poly civil hd

明年繼續努力

人地RETAKE,ASSO果D已經溫緊書

恆管有個 asso更稱心

有個fd留班都入到 佢18分喺clearing round執到個LingU philo

有Lingu 不過reject